[行動Post] 聽日 5月10日 ‘全港和你SING-抗爭前奏曲’ 請手足幫手推Post

背景唔多講了 好明白尋日大家都好憤怒 好需要發洩出無力感
但無奈港共政府借武漢肺炎 以599G借故打壓示威活動
令到我哋無辦法遊行以表憤怒

尋日我出過一個Post (如果你係諗住今晚出黎嘅 我希望你可以用3分鐘時間睇一睇我嘅諗法)

入邊提過會係聽日(5月10日)搞個活動
我會係全香港多個商場 (大部份係SELL HK)
發動 ‘全港和你SING-抗爭前奏曲’
炎炎夏日 不如手足係商場涼冷氣
唱下歌仲好 一齊共度母親節
我好希望即使原定嘅遊行取消咗
都可以俾大家一個機會出黎抗爭 做好準備
活動地區全港都有 搵番屋企附近就最好啦

時間：下午3點
日期：5月10日 (星期日)
地點：各地區商場

新界區
元朗：形點 荃灣：荃灣廣場
大埔：大埔超級城 屯門：V City
沙田：新城市廣場 將軍澳：將軍澳中心

九龍區
尖沙咀：海港城 觀塘：APM
九龍塘：又一城 旺角：新世紀廣場(MOKO)

港島區
銅鑼灣：時代廣場 太古：太古城中心

目的:
狗搞我地嘅：即時同商場攬抄 收佢地皮 即時走人
當目的達到咗 手足想食黃店又得 去另一條街行街都得

狗唔搞我地嘅：有手足即可唱歌/ 叫口號 提升士氣
為即將到來嘅活動做定熱身

注意事項：
1. Dress Code隨意 以高機動性為主 人到便可
2. 可隨時離開 商場生意受損已是任務完成 無需死守
3. 是次活動為自發活動 手足自行評估風險參與
4. 如地區群組(如TG Group)有其他商場選擇 可自行作宣傳及增添

我明白時間好倉卒
但希望大家可以有活動參與
盡力幫我推Post 推到聽日行動

Push

5月9 全港和你SING

手足幫手推Post
一齊全港和你SING-抗爭前奏曲

屯門Vcity難走 應該改為市廣場

你好 巴打
聽日見

See you

歡迎 無所謂 地區group可以主導

而且乜都無 得個人
唔對路可以隨時走

嗰邊好似互通

點解你次次都推我post既

510 一齊出尖沙咀反對班狗嘅反對通知書！

因為我為你痴狂啊 巴打

聽日見

5月10 日聽日見

510 sor

推

5月10 日 和你Sing

push

😂😂😂

5月10日 全港和你SING-抗爭前奏曲

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

聽日要商場全部落閘

推 510見

多謝推post 聽日見

聽日見 上熱門

由容易既任開始

Push ah dllm

Gogogo

幫手推post
聽日見

聽日咁好日子 緊係要去商場慶祝

幫手推post
聽日見

好難上熱門啊

幫手推post
聽日見

上熱門

改左期??

屯門vcity 好難走
屯門市廣場好似方便d?

無所謂 歡迎地區group自己改地點

聽日就係5月10啦！

屯門vcity死路一條

上呀 行街涼冷氣

歡迎屯門地區group自己改地點
無問題 或者去附近都得

幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門

唔係講好出尖沙咀咩

個活動搞手取消左 上街人又唔多 殺傷力有限
不如一齊涼冷氣 攬炒商場仲好

聽日好似母親節? 係既就各大商場就岩晒啦

係啊 一齊慶祝下

點解上唔到熱門

tuu

建議玩 k11 musea

推上熱門

幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門

聽日見
有狗入場封鎖線就安全離開
大家都係普通市民進出商場好合理

同步進行

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門

來同行 你聽見嗎

啱啊巴打

幫手推post
聽日一齊涼冷氣 聽日見

上熱門

熱狗又叫人送頭⋯ 點解會乖乖等投票？

班狗好想OT先想有活動

又Sing？
Schedule本來個日係遊行

出面全部叫緊人聽日入尖沙咀 你呢度就搞和你sing 會唔會有D唔啱呢

活動搞手取消左

理性分析 聽日尖咀一定重狗
大家休息左咁耐 人一定唔多
咁對堅持出既手足好危險
不如對奶共商場作出傷害
咁樣既實際利益更大

你一多人 599G > 商場煩> 手足走

商場有狗> Sales落閘>阻生意
街頭有狗> 又如何?

行動po要推

幫推

隔離係鐘樓
會重狗
未到已經出事
因為原本有行動

將軍澳可以加埋東港城同popcorn

其實佢地都無ot好耐。。。
有時要理性少少

重光比人話鬼
天馬變食黃店
尋晚金鐘重演69 又變商場快閃
需要由商場走出街頭 重振士氣

巴打 人人唔同
手足需要熱身
你照出係作用唔大架

推推推

唔係直接通 要經西鐵站

屯市地理位置較好

歡迎更改

一句講哂係咪重狗就唔出？

一個照出作用緊係唔大啦 但當100個1000個10000個照出呢？

今晚係咪唔有歌唱

大力推
612基金要人

又商場？？星期日！尖沙咀見！

又臨時推節目

其實第一次sing係想喚醒大家未放棄有抗爭嘅心理準備，第一次算係好成功 不幸一個議員助理理被狗整傷

我敢講再玩第3 第4次劇本就唔一樣
講過好多好多次 同一樣嘅行動頂多兩次好停一停，再諗返其實再sing落去冇作用，想商場做唔到生意和你shop window shopping好過啦，唔好執著畫面啦

出,但唔去重狗既地方

成條彌敦道咁大

又唱歌 dllm

我好理性咁講 聽日唔會多人
當你有10000個都唔會有用 依家警力好強
唔係以前咁
真係要step by step
一圍埋嚟599g收你皮
你係商場都叫有買嘢行街做辯護

日日望住有人比人砍
係到嗌法治已死
再睇住議會比人打壓
仲去商場嘆冷氣唱歌仔

時代革命？？

星期日！尖咀見！

姐係之前有非法集結 暴動既風險唔驚
但係就驚$2000

畫面緊要定結果緊要 你自己諗

唔關依樣事 我哋係睇性價比
付出係要回報
我哋仲要睇實際效果

聽日講好出尖沙咀行街
人已經唔多，咁樣人又分薄晒
btw 尖沙咀建議k11 musea
個場應聲過海港城

你海港城直頭門口就係鐘樓

咁就算比你真係搞到封商場 咁佢地都損失左幾個鐘既生意額 你話可以搞到佢地以後都做唔到生意就話姐

你知唔知鐘樓係k11隔離
成條梳士巴利道會滿狗車 好易俾人圍

至少隔住個太空館同文化中心

我講緊係成條梳士巴利道會滿狗車
又唔係未試過

咁我想問係條街有咩實際效果?
高付出但低回報

咁我想問條街易走定商場易走

其實我都好同意
好似踢波咁
休戰咗咁耐
一定要熱吓身先

其實你去海港城，次次活動開始前都重狗
又係前一日先嚟推個新活動出嚟
唔係話唔得，多個建議係好
只係經過之前咁多次教訓點解唔一早計劃

咁請問你想聽日有咩結果呢

另外 抗爭講回報？

你係條街個個area佢會assume你一定係抗爭
(Let say 鐘樓, 一畀人圍你可以點?)

但商場你可以真係行街

乜你覺得而家嘅香港仲可以正常行街？

一定唔係想唱歌之後俾人驅散嗰種結果囉
＂革命＂

我同意係太急 但好希望俾個活動手足出
聽日本身遊行取消左 咁有另一個都唔係咁差
海港城重狗咪走 目的唔係達到咩

5月10 商場見

唔係講回報講咩

每一次海港城樓下都一定重狗過新世界嗰頭
比個reference for 你參考only

笑咗

明白你既意見
如果係重狗既
我建議係走 生意少左 目的達到已經可以

問題係我怕大家根本入唔到去

同藍絲老母們講句光復香港

一有活動連登就散布失敗主義

點會入唔到 何況入唔去咪仲好

光復香港

幫手推上去

你唔散播失敗主義，就真係冇人岀。dllm失敗撚

其他地方會聚到人，但海港城次次都收皮

咩叫失敗主義? 我好理性同你講

重寫唔寫林奠老公

係失敗既我連活動都唔搞啦

幫手推

可唔可以有多啲理性少少既人

真係冇乜理據適合係呢個時勢搞
本身限聚令已經嚇怕唔少人，結果下下警力多過參加人唔少

巴打你講緊我個活動定咩

K11 musea !!!

活動

要同個遊行比
我會話依個活動安全少少
性價比更高

Pushhh

班狗玩熟哂商場，又有哂部署。加埋又多CCTV

但咁講
你係街頭有咩實際作用

街頭又咪一樣衰。

圖文有不符 以圖作準
無搞將軍澳 大埔
但地區手足 (TG group)搞係無問題的

所以揀個low risk high reward嘅方法
大家都想做啲事

推上熱門

想講多區唱歌真係on9

問題就係人哋一早叫左去 black bloc
會搞到仲要去既手足有危險

本身唔反對商場和你sing
但首先唔係同人撞時間
如果本身有手足想做嘢呢？
而家一穫翹起哂佢哋
其次係 每次和你sing都已經係記者fa多過手足
而家仲要分散咁多區？

你害撚死聽日會出去做嘢既手足喇

人係咁天真
一個開夾公仔舖 個個開 之後好多人蝕到喊
一個搞和你sing 個個搞 之後大家估下會點？
仲要係次次都反光衣party
記者fa多過手足

唱下歌就光復到香港
唔明點解咁多手足犧牲左

依個係根本性問題 我會覺得聽日尖沙咀連人都聚唔到
狗已經改哂策略

今晚荷里活廣場有「荷」你唱，去唔去都入一入嚟

求下樓主pin一pin，推下今日嘅po先

自己入香城online tg gp 睇下先啦

難聽d講咪係磨爛蓆

真丫
有用既話612直接唱歌淨化林鄭啦
好侮辱班勇武

其實你點解覺得唱歌係目的
有無諗過係手段

你咁撚得閒全港和你sing不如出去tst掩護
再唔係就集中係tst搞 依家亂咁推咪分散曬啲人

你個手段帶到咩目的？
你就係跟風人搞你搞乍
聽日tst 有手足被咬就係你累既
好幾隊都比你搞到亂哂
我哋要人呀冷氣撚

同意
一定有勇武手足出尖沙咀
係要出不如出尖咀掩護手足

自己醒目,有晒單係身打定底先

會再出post 有聽大家意見

其實6月到而家，咩方法都好，係work就做1，2次就work,唔work既做1萬次都係唔會work,做咩事都好，諗清楚先，成本只會越來越高

所以其實唱歌work左係邊度
我剩係知聽日tst班勇武做左condom

上熱門

聽日見！

熱門置頂未

居然有讀者記得我
寫呀 不過潛多陣先